[I/A] 劍客物語 非支那 冇宣傳 冇攻略 冇人討論

巴哈今早一個post 都冇
咩驚黎完全冇宣傳

最重要係非支那

lm會唔會有公會

lm

首抽排名?

冇刷首抽鳩玩

暫時覺得5星補/吸血劍應該最好

2D版既KR

試試佢先

點解巴打開波有2隻架
我得1隻咋喔

隻主角咪第1隻囉

斷線斷到傻

莉莉絲打RAID勁大力

第40抽雙5星劍
結果40抽一隻5星角都無

btw 隻GAME彈GAME斷線斷到癲

彈>斷>彈>斷

唔識韓文搵左好耐先搵到
韓版應該好少人玩

越上越勁？

應該係睇英文分級

點解打打下會退等

橙 魔王得A+

睇樣算

有隻ss奧丁
招技超大力

強化最高幾多lv

LAG?

90

我升到百幾lv仲有得升嘅
升到破產

有泳裝

佢係斷線完開返 退咗1rank
1開始掛 之後又斷再退

5星補得1隻我都可以重覆

湯巴又玩韓版?

序號 樓豬得閒PING
1) swordmaster
2) nowtheycome

想知有無癲佬已經突破完

無，我走去官咖望下啫

定你地講緊升級

依套都靚

另類歐洲人

9號新角新SKIN 7日登入5星卷

依套SKIN就推遲

最頂果隻唔係主角？
我5星劵抽到

最頂嗰隻男人?

莉莉絲好正

yes

5星嚟

SS

咩啊!
你快啲升到200睇下仲有無得升

拎個廢帳試 升到190,等我刷陣錢升黎睇下

200頂,突滿MAX LV可以轉世 上限+1

轉世會有咩唔同
上限係咩上限？

轉世原來唔洗突滿,能力值其中一個MAX左+角色LV MAX就得
但只係能力強化上限+1
轉完重要得番角色LV 1
能力強化LV就KEEP番

咁咪可以lv1再繼續升返上100lv

咁撚ON9 1LV加好多咩

+2

掛得幾場就斷一斷，掛條j咩 賠償啦

營運：掛咩啊，休息啦

尻成咁 想消體都消唔到

D體力唔知點解越打越多
又成日斷 CLS GAME

4-5星防具箱會開3星 笑死

咩黑龍個啲點玩法

黑龍有限場數 打裝
冰龍升技
跟住一個錢一個經

係咪狂打EXP升人先

巴哈一致好評 即刻試下先

Lm

強化好似幾唔抵玩

你講強人定強裝先

咁撚似 中2病 桐人

如果係支那公司出 應該一早比人屌山寨GAME

星爆

Diu
轉世完要由1lv開始練過

之前韓國咪有隻抄鬼滅抄到要執柒
依隻就左抄抄右抄抄，唔係抄死一套

打經升到90先
之後打機強化

奧丁真係好撚大 力

都幾無奈
抽咗50抽 全部5星都係武器

...路西法件衫勁hea

有冇巴打開咗公會可以入？

病嬌

一睇有88%中3星好似係

未有公會既話我開啦 雖然我都唔知玩到幾多日

就咁開左 lihkg

我同你調番轉.. 抽左7隻 5星, 一把武器都無

點解搵唔到lihkg

有評級表, 可以開始刷首抽了

原來要更新
已經入咗

有無咁易抽呀

我得1把5星武（毒刀）

已join

我重係得3隻5星角
D5星武好多都廢廢地

重要係包主角

今朝抽多左隻5星奶，終於可以換走隻3星

我唔係有隻5星奶 一早RE咗 ON99

抽普通池 定up池

我會抽普池
1。本身up個個已有
2。睇tier list佢得b

但係佢有得儲個保底

十抽兩隻5星
都幾佛

奧丁勁在於開完大技會暈怪任打

佛唔係咁用架喎

抽埋三隻五星全部都係法師 雅典娜 莉莉絲 路西法

我都一堆法，所以男豬強化體防

打塔唔記得廿幾 魔法免疫即刻卡關

我男主全部強化LV200 可以轉生 轉唔轉好??

轉完所有野變0?

應該角色等級變0, 其他保持200

洗左一億強化 但佢話轉生後強化上限+1

似係強化歸0 好撚驚

用左隻5星奶, 差好遠

reset左帳號之後會冇得再用果兩個兌換碼, 咩設計黎

10lv先reset得？

有冇人過到塔30
隻boss40秒開大一野秒

跟左湯巴入黎
即刻試下先

完全唔知自己玩緊d乜

係

仲要免疫異常, 幾野噴撚死晒

BTW 琴日掛左成晚反而無事, 大家有無斷?

尋日有斷，今日無事

cls 好恐怖既魔女

得隻3星奶，前面坦唔住

又係毒撚game?d角色都係女黎嘅

再加多個MK到爆既男主唔比離隊

技能等級LV 21 MAX,唔知轉世有無加

其實玩緊乜嘢

升哂技上10LV,但係十連無5星

第一次十連有奧丁
2張5星卷有 莉莉絲 同 蓋亞
係咪可以唔使刷首抽啦？

刷個有補既玩先
場場都死3星補

見上面個lihkg爆咗，開多咗個公會
申咗講聲，入咗記得捐精5次

打乜場場死補…

男豬同有隻S都係男人嚟

已申

已批

兌換碼

thxapple

申左 okjai

莉莉絲SS既原因係咩

破防掛
BTW個表1月出，參考下就算

apply左
信湯巴

咩ID

抽中果隻，即刻re左

6%都畀你中到，抵re

呢隻好玩d定kr好玩d
d女女好似好能仁咁

屌那星終於過到 .. 痴那線魔王

依隻快靚正
KR太煩

kr太多累贅嘢
快靚正嘅話今晚down黎撚下先

5星卷，打死都喎要佬啦

唔知開個邊到黎既5葉草道具比左成萬技最上經水,早知唔洗刷
跟住公會見聞比左成千萬,一下就用哂

萬支都唔知夠唔夠升一隻90

5星武有冇用
抽左湖中劍

一定唔夠

同我個名一樣

射哂比你啦

頭先youtube咗
戰鬥畫面咁似網頁game

已申請入會 謝謝

刷咗好多次10抽都冇5星喎，尋日睇到呢個係咪同一隻驚嚟

［I/A]App台新game討論區及吹水區（7）- 唔撚傾支那驚

#842 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

同歐洲人比

迫人帶男豬出場？

咁似刀劍神域

好垃圾WO 隻GAME 其實有咩好玩?

錢關係咪得6關？一場得20萬好少

申左id: ciel

係，必出
想要女人咪換佢套SKIN返嚟

4星卷連中歷加和尚是否悲哀?

叻豬

光頭佬勁野

why double may

有無巴打係度

165850 波露露

哇屌第二次十連乜柒都無
隻驚好似越玩越悶咁
幾時會停

我掛咗12粒鐘錢關就晒D體

無得離線掛好煩
唔想長開個screensaver mode

十首出兩隻

第一次10連成績唔錯
第二次即刻懷疑人生

申請左
I'd:134483

第一次十連中五星角

第二次十連中兩把五星武

第三次十連咩都無

越黎越似支那d衝裝衝vip既辣殺驚
會否玩唔到2日就棄驚

無玩過支那d衝裝衝vip辣殺驚

辣殺驚先嚟歐

隻驚都幾悶, 又可以準備等下一隻

依家幾多隻先

抽到就垃圾驚都好玩

掛掛掛
丁丁丁
完

申咗 ID142532

已申 id:kwan

得3隻5星
卡30層塔到310關
所有野都差唔多升到盡 又無石

已申 自由閪

超越咗未

邊3隻5星

5星喎

主角 5星補同加勒西亞 課金會送個隻 但我係抽返黎

30塔差好多? 佢75%血左右先會出技, 初頭可以先普攻, 到佢開始射個陣再逐步出招CUT佢技試下

唔計主角 4隻

我人手試左好多次先過到

異常免疫點cut

有冇得留位俾禾

你試下等佢射炮個陣 再放主角招技, 佢D射會無啦啦停左一陣, 要自己試下先知

大把位

停完咪再放過咋嘛
得3隻5星一隻補 你想我點靠技秒

我係靠呢D位 鬆番小小時間先岩岩夠過, 佢招野實在太痛

咁就要靠練度啦

多隻5星一早搞掂啦

感覺推圖露西法同奧丁好大力
弓手兩隻都幾廢

路西法打乜都勁

點解一開game係簡體字既？
我google play download

已申 Mrding

我STORE係繁體 DOWN完都係簡體

留名

有5星武可以吸血? 點解見人講吸血劍

邊有可能用殘體google play

隻game個改名功能虧左？

中咗隻悠依可GO?

Ss

我見你地個個都話路西法最好咁

可以開
唯一一個五星補

開咗.

感覺隻主角強無敵. 唔洗怕無輸出

番去瘋狂掛機先

ID?

個會有無限條件

咩條件?
畀名我批就得
廢事畀CD ROOM入

開局開得靚,跟住30抽零5

我頭十抽中把5星武 之後50抽中哂垃圾 而家重刷緊

隻GAME刷首抽好麻煩
又要10LV先刪得 申請fb又煩

轉頭申, 用返呢個名

頂, 改唔到名既?

5星奶>>ALL
利申：無

咁緊要咩.

會唔會係咁啊～我次次見佢普攻打人係咁1喔

拎住4隻5星打手都無用
差隻5星奶

呢招幾work
差3格血 夜d試下先

掛咗2個鐘,體由8000跌到7700
啲體到底邊到黎

升RANK又會有體

我之前都係全法，但今日轉左隻弓入去

谷到隻男主8千幾攻 終於過到30/F

玩哂啦

我2隻火法得B同C，用愛發電
無刷奥丁個d

唔好玩啦
一隻5星補都夠頂啦
咩野B/C級真係當參考算
隻C級火法 攻擊6千幾 輸出都高過8千幾攻既男主

其實要點玩好似無咩方向

剛剛 20 lvl 中埋莉莉絲

入哂序號 拎四葉草換經驗水 升爆兩隻主力
打到第10關爬塔 再10抽 再刷到20LV拎5星卷
然後再爬塔打關再抽 打到卡就開始刷經驗水>覺醒魔方>金幣

Noted

重用緊兩隻3星

36層boss 物理免疫＋火屬免疫 剋哂兩隻主力

嗚啊可以撐多過10秒

有D五星武係好撚勁

CLS IOS刷資源會多過AN, 打LV6 錢關個BASE IOS 25萬 AN得 20萬

係咪一個有課包一個無課?

無啦，我用手機同電腦睇同一個acc

吸幾多

30抽一隻5星都無

我舊個個AC 60抽得一把5星武
新AC 30抽 一五星武 一五星角
不過我覺得 長玩影響唔大 但60抽咩都無太影響前期體驗又無SS 先重玩

係咪一定要轉世

ADD左光復香港

ID: ZoneD

3%機率吸攻擊力100%血

第60抽終於中咗隻5星角

巴哈D人吹到上天
重以為吓吓都吸

3%
可能配加攻速技好正呢

中左邊隻

暗黑 夠玩

應該係

全部角都只係用來強化主角

所以有隻補差好多 不過有S-SS評價個D角色都唔差

第三十抽

.gun

申咗改唔到名
同埋點會封面人

lv升完,技10lv,強化200
之後係咪日日打黑龍2場之後冇野做?

轉世

lihkg又有兩個位

轉世完係咪LV1 零強化 零技能?

轉世有冇加能力
定係得強化多1lv

我都唔知 所以唔敢禁

強化lv 技能lv無變
但角色lv變返1

我想問咁算唔算虛假陳述？
個名叫4~5星防具箱子
但有3星仲要成88%機率

算啦
成日被佢fake咗 開親都3星

其實咁樣係可以告佢
如果係日本驚一早比人炎上

申左，叫鬼刃

尋日特登上日本apps stores dl 諗住用埋啲gift card佢
原來得日本無上 應該唔夠日本仔做

申左
ID

申請左光復香港balabala

個機率假到，成日11連10隻3星

得兩隻三星補
要出晒兩隻先補得掂主角

新手劉明

又狂斷

申請左光復香港
好似叫ray

夜神模擬器個google ac 有冇可能轉返落IPhone 到

fb囉

韓GAME不嬲係用LOGIN唔係好似日本咁用引繼

可以幾個DEVICE都得

但係用咗google login 都轉到咩

申請左光復香港
ID: 威廉

其實五星弓手原來都好有用..我而家全法隊
無爆擊率加成...差好多 上個AC 成隊都100%爆率咁濟
希望之後抽隻返黎有全隊加爆率

得3隻5星都可以一次過重複兩隻

370應該有排卡

屌你地咁撚歐

40抽先2隻重複5星

成日都話網絡不穩定

個SER係咪死死地...

又入唔返了

ID: momo

想問公會仲有無位

成日彈個咩已在其他設備上登入 係咩料

成日彈彈到炆

我都係 仲以為俾人爆AC

打機 打到好似比人爆緊acc 要互撞搶login咁 係咩玩法

唔刷住等賠石

SAME HERE
一轉左DAY 2就不停斷
係咪個ser 有事

真 賠隻五星奶黎

原來個個都係咁

佢個5星防具箱入面除左描述個4套之外 仲有其他套裝既喂 痴撚線

琴晚都係咁
垃圾ser

Shiki申請咗入會

你個野壞左呀

改左名
OJ申請咗入會

係咁彈驚

好玩?
咩類型驚

點樣改名? 我改極都冇反應

掛機 HEA下HEA下

lihkg有兩個位

兩隻

申左
ID: 威廉

係喎
我都改唔到
湯丸留位俾我啊
我叫ray lv55

隻GAME真係好多BUG

好唔好玩
驚冇乜時間追唔切

普通掛機GAME 用黎攝吓時間

最鐘意養生game

新code
1）server
2) cheerup

鹹魚 申請左lihkg

暫時無咩比較性質 有個獎勵都差別唔大
慢慢玩

+左

呢隻GAME明明係賣女女 但係過關個時會斬到D女噴哂血都獵奇

桐狗世界第一

做咩突然係咁斷

想問點轉封面人物

角色右下個 +

晚晚都係咁 朝早好地地

OK THANKS!

中裝好過中角色

體力清0 玩完

仲要刷過D字

主要洗爆傷%同爆率%

今日官方又暗改機率

尋日50抽1隻5星都無 諗住重生

歐皇

又係咁斷線

都係卡塔

啲弓手下下成8x,9x%爆率真係好正

所以我都想抽返弓手..新AC得法師 無爆率差咁D

頂佢個肺 39/F 光屬免疫＋魔法免疫

改唔到名既

傻咗

今日免費單抽中五星武

新人入坑第2日
有冇人已經俾戰鬥首bgm洗左腦

佢日日都派code ge
server cheer up （500體 200石）

1. server
2. cheerup

申左
Id
HakGwai

申咗光復香港
Id cfys

申咗 Bilibulu

整合code
1. swordmaster
2. nowtheycome
3. thxapple
4. server
5. cheerup

申咗 拉希德
唔知點解試咗好多個名都改唔到

4次十抽得1隻5星人1把5星武
1次十抽中3 5星話自己唔歐既人律當海豹

申左, ID: 夜櫻
唔該湯巴

點解d體力用極都有
擺係到刷兩粒鐘都仲有6000幾

申左 HakGwai

申請咗

ID：凱爾
麻煩晒

有佢係未開得波

Yes. 我都係用佢.
有佢可以磨住越級挑戰

冇野玩又開返黎玩

抽黎抽去乜5 星都冇, 屌那星

第一次刷好似好快可以上90, 重刷冇哂D 水,有冇人知係邊度拎?

重刷既話D CODE 用唔返, 屌佢老母

申請左
馬爺

ID:薄荷

THANKS

申請咗 Id: shiki

抽到隻冇見過既男角，叫阿瑞斯，應唔應該練

仲未抽到4/5 星補，點算

個List寫SS喎

基本上所有角都要練 去到中期開始已經會出現 超過一種屬性免疫, 變相你其他常用既角色可能已經廢撚左

5星連主角得4隻
4星冇乜心機練

Popo 申左

仲要固定落一隻補添, 姐係基本上得3個位換

5星: 雙弓+雅典娜
用緊4星補

用緊三星補

仲要冇升過冇比裝

等緊一有4/5 星即換走佢

我升爆咗，再升埋技加補%
唔升頂唔住

第5次11抽
求祝福

五星都唔易出....3次 11連都無五星
係咪我黑仔

正常發揮黎

新code
500行動力 SCARY
200紅寶石 MIDNIGHT

恭喜

點解你地可以抽咁多次既? 我而家rank19入埋code都係得3.8k石

想問你地係咪掛係掛經驗關? (-15)

你打個塔好多石

因為已經打到Rank 70

咁快

申請咗 musik

唔見嘅

整合code
1. swordmaster
2. nowtheycome
3. thxapple
4. server
5. cheerup
6. midnight
7. scary

pin this

申咗 名：相馬

啲code邊到黎，咁多嘅
好心送野就直接入箱啦
又要入code麻鬼煩

馬爺, 快D 批

佢幾時 fix 改名

+1

打到邊度先開放公會系統?

批咗

你望下主畫面左邊

咁奇怪再申請咗

巴打 我都申請左 balabala

id: 販冰兵

湯巴我見你滿左 , 我排後補

第40抽

加埋有5把5星劍

點跟

申左，id 火手狗

屌你...我係咪要重玩過

佛心game

我而家差隻五星補同加全隊爆率既五星弓....
五星武就隨緣

隻聖女貞德全隊加血
依家成隊都十幾廿萬血

全隊BUFF好緊要 我有兩隻無全隊BUFF既5星等緊換走

我五星補開局 Rank20必五抽到阿瑞斯
第一次十抽中路西法
第二次十抽中兩把5星武
第三次十抽乜都無
第四次十抽三把5星武

依家等七日送雅典娜

5星卷抽到光戰士同奶媽，輸出同主角一撚樣，打塔光屬免疫就收皮，係咪re得

我4光1水都係咁打
用等級壓制

同巴打一樣，五星補同阿瑞斯開局，塔25層點打

即係刷經驗值水？

你地隻主角轉生左幾多次？
204都好似唔夠用咁
係咪只係升3星以上裝備+值同突破？

無卡過25層
都係所有人升技能 升強化應該就過到
除非25層隻boss有光屬免疫 物理免疫
咁就要用唔同屬或魔法師嘅角

零
轉一次都係加多少少
留返啲資源升其他算

今朝入咗紙見重有位但未批 拉希德

見你有扣到血 應該升技能同強化就過到

有冇人 會卡左係 登入畫面 冇反應

我仲未批
Id shiki

爆咗 你地開多個

性轉男主角好撚正WO

想問下一開始送個5星卷係咪必中5星主角？

主角係送咖WO 五星劵係再抽一隻

你係未用定男主角突1?

要性轉係咪一定要課金.
同埋係淨係戰鬥公仔換咗女定係幅畫都換埋做女?

梗係唔係

賣4星都好似有一粒金膠

我申左啦 popo!

抽左55抽，依家隊野係咁，諗緊課唔課成長禮包

D角色咸唔咸濕

湯丸唔理我

男嘅咸 女嘅濕

使唔使刷首抽

刷唔刷都無所謂，我就無刷

想玩D女角腳
奶佢地腳趾

咩

垃圾驚

退公會要等一日 今晚退 留個位ok？

有無人超越咗39層塔同370關

依家好似無

btw我第一日開既時朝早set左唔洗批 可以踢咁d英文人

有無巴打係英文名既? 廢事踢錯

仲有冇位加埋我

我冇刷, 2次十連得一把5星武, 開服送張5星券中左7日登入送既雅典娜, 然後新手任送果張5星券中左首儲禮包隻紅龍 諗緊洗唔洗砍掉重練

你申住先 我應該要6點先搞

咦原來非支那 玩得過過下手癮 呢排無game玩

你未用code嘅話就Re啦

今晚再加留個位嚟

id ： momo

巴打唔好踢我 Lethe

唔該

想問隻驚IOS使唔使轉去日本STORE下載
定就咁香港搵到果隻劍客物語就係了

香港個個就係
韓國驚黎

今晚過過佢先

有排卡 普攻AOE 又痛

個FEEL有D似果D第七史詩果D好似
不過如果D女角淫D同成熟女人味多D就好了

THANKS巴打

full左申唔到

唔止無5星補 我連4星補都無 而家卡緊32塔

d code開個新save冇得再用返?

CODE既話 重置帳號都當你同一個帳號

得 比id

慘，5星卷中左隻魔女.....

送個隻? 係就RE得

呢隻四星補好似幾實用 全部技都係buff全隊

無五星補係用光頭佬架喇 但我連光頭佬都無

點先重刷度
係咪就咁DEL APP重裝
我見第一頁有巴打話刷唔到首抽

呢啲GAME都玩男人就輸左啦

販冰兵

我岩岩都係中左佢
唔係好想用
by the way 中左把湖中劍想知個共有屬性係加自己定成隊？

去設定個度 有重置帳號

睇巴哈好似又有CODE
1) scary 500體
2) midnight 200 紅鑽石

阿依娜係咪即係送果隻
我抽中阿依娜
我見第一頁張圖得B

要玩到10級先比重置既....

好快姐 刷首抽好重要

一把五星武都冇

有無話邊隻SS最好

奧丁 魔王 五星補
阿瑞斯都OK 我見人話路西法配魔王又係好勁

要刷一定刷隻奶

講真打手都係差唔多 除非你係想係raid到刷排名

玩左一日,得隻阿依娜,暗黑同蓋亞,用晒D CODE,開始卡關,係咪已經無得重刷

我玩到76RANK 得返千幾體 點解D人差唔多成萬

7條CODE都用哂?
開模擬器刷到岩心水先用CODE一係

用晒啦,一開頭無諗住首刷咁重要,但D角色真係唔多掂,卡29關塔,同260關,3星補好廢

數值差太多
光頭佬可以頂到370同39塔 有五星補應該仲輕鬆

回唔切一個問題,打怪唔痛都係另一個問題,明明都升爆左男主,依家10幾萬戰都打怪R J咁

隊友BUFF又緊要
奧丁全隊加攻45%好似
跟住魔王又係加攻45% 加爆傷又唔知幾多%
所以D評價高既多數有全隊BUFF

嘩屌差咁遠,依家2隻廢隊友,都係加貫穿力,爆擊傷害個D廢野

有無人會課女主角個個SKIN

阿依娜我好似仲要係抽返黎,仆你個街

有咁諗過 但呢D GAME唔係好想課

S-SS個D先勁 加埋A+既魔王

真...都唔知仲玩到幾耐

我見到app store 介紹張圖係簡體字wor..

用訪客開多個AC先

用訪客開新AC,用唔用D CODE架,我唔係重置舊AC

補係ss果三隻其中一隻？

5星補升滿普攻一下補到幾多？

邊隻係奶
張圖全部韓字唔識睇

Reset左抽暗黑

韓國遊戲開發公司黎 隻驚有12個國家語言支援 有殘體有繁體

悠伊

第三次聖女貞德

屌玩4個帳號得1個中5星補但之後抽40抽05星
其他中5星連4星光頭佬都冇

Id:火手狗

不過我search你地唔到公會

痴線抽完光頭佬抽4星卷中埋另一隻光奶
一個加全隊攻 貫穿 暴率 暴傷
一個加全隊防 體力 暴率
想試下玩雙奶隊

4星奶都冇根本冇得打

我開左個公會，叫 我真係好鍾意香港，歡迎大家加入

我都無，用三星頂住先啦

我用緊 2戰 2法 1弓..頂住先

所以第二頁個ranking係廢的? 魔王好似得A+ 唔係SS

個表参考下算啦
你又睇唔明韓文

D人話魔王+路西法呢個組合勁
我自己有隻魔王 佢加全隊攻% 21LV就45%
全隊爆傷+48%
然後佢本身+自己攻%同爆傷%
D裝砌到高爆率/隊友俾到爆率BUFF佢既話應該幾勁

佢其他評價都幾準

不過最緊要都係抽到五星補 其他打手唔係C-A都差唔多

垃圾自動，手動就過咗360

開左位 LAST ONE了

好...仲有無其他公會收人？

冇喇，370路西法物理免疫遠攻秒晒啲魔法打條毛

首抽左奧丁試下玩先

自膠撳錯無不推文

通常刷頭十抽就決定重唔重刷?

刷到5星補了

十抽太耐
刷送個張5星隨機卷

應該可以屌打D關

User name巿長，有冇公會收

首抽奧丁 20LV果抽莉莉絲 2700石11抽 蓋亞同隻首儲5星同1把5星劍
但一隻補都無暫時1戰4法/1戰3法1弓 無補係咪好難繼續打sad

開左比你呀我話

lihkg申左,叫里昂

無補打塔慘D 推主線我覺得前中期可以靠暴力推關

玩咗幾日建議 要刷就刷隻5星SS奶

首抽係儲石儲到第一個十連？

留緊石等緊佢出補師UP

我建議第一張佢送既5星隨機卷就算

暗法 莉莉絲 SS
草補 悠伊 SS
暗法 魔王 A+
光法 奧丁 SS
草弓 瑪麗 S
暗劍 阿瑞斯 S
玩第3日 又重新首抽過

韓文圖好似話莉莉絲同主角夾好勁
草補我抽過係幾好用, 勁過4星光頭先
魔王原本係首抽目標但係韓仔好似唔睇好
奧丁暫時玩落幾好 好似最大力, 但進度唔高有待觀察
草弓玩落都幾順手. 唔洗等王關已經可以一直開技CD快,幾好用
暗劍我舊AC一直抽到突左幾次, 其實我覺得好大力, 但韓仔好似評分冇咁高
依加試下抽多兩日就算 遲下又返返去雕刻師

Search唔到...

有，叫 我真係好鍾意香港

歡迎加入

終於卡370關同塔39

有冇巴打過到

原來每個星期日都會up隻5星補
一陣11點會up暗黑
係官方discord見到

卡370塔34

大細楷?

睇黎留石等星期日...

即係星期日再刷過

男豬 奧丁 莉莉絲 光頭佬 4星光奶
2把5星武
暫時無乜壓力

想問塔30點打 個boss係咁噴火就無曬

試過都唔得...

人手慢慢開技， 有小小無敵時間

原來上限係200，仲諗住屈爆血

早啲開好過啦

我係話抽爛咗再刷過

係咁突,可以再上但好晒資源

Guest account 係咪可以綁番google account?
難得抽到個路西法+補+聖女 既account 只係無武器同魔王

首儲隻野都幾正

免費單抽中咗5星 fatfat

原來已經12點 又一DAY

11

日日一到11點就係咁斷線彈app

彈夠未

升埋爆擊算，搏下爆死佢

一多人ON就係咁彈

佢今日突襲 光屬免疫 屌左出聲

370差少少先過
等7日拎多隻暈角就夠打

Playhard
Workharder
新code

仲有無公會有位 想入

你地突襲一次幾多輸出
岩岩打 刷到最高18.8m

momo? 加左你了

lihkg full左

好野 我完美避過哂呢堆角，一隻都冇

光法指雅典娜? 好廢wo

佢話光法奧丁

我好似13M左右

第70抽抽哂兩隻4星補返黎
3隻補上哂會唔會有用

仲有冇公會有位可以入

佢可唔可以搞好個垃圾server

no巴打認錯人

sorry

呢隻game個server係咪行太陽能?

廢撚過ubishit

莉莉絲勁咩
定係要升爆技先勁

因為集中buff主角?

莉莉絲打王好大力

主角必落
佢招被動BUFF自己+男豬
咁都唔勁咩先叫勁

咁岩補同埋莉莉絲都係buff主角 以新開ACC黎講(開左兩三粒鐘)
D傷會集中哂係主角到好似係

做咩用殘體

仲係當刷緊首抽 所以未得閒整住
雖然依家呢個都幾理想有莉莉絲+補+一把5*劍 不過仲想追多少少

咁都重要刷

佢句野咩料...

好靚啦呢個起手...

因為依家我雙開緊
一邊係補+莉莉+單5*武
另一邊係補+路西法+性女+暗黑 但係冇武器
諗住兩個都博多個10連再睇下點

抽左55抽 淨係得一隻五星角 仲要廢廢地
有三把五星劍

可以開始玩喇

你刷到幾靚都係卡同一關

卡到乜都輸 應該做D乜野好

原來我誤會左 仲以為刷左有幫助

有用
有5星補同無5星補差好遠 但之後分別唔大

終於過370

有無人升滿咗4星補 想知一吓補幾多

有兩個新code
1) workharder 2) playhard
同埋求加公會

暫時嗰陣咁樣我o唔ok
定木劍換光劍？

其實法傷隊同物傷隊都要練
我係你就會本身個隊玩住先 之後多資源先再練阿瑞斯

升咗隻
但講真都係補唔切
所以5星補好緊要，佢仲要得一隻
打手就好多選擇
又有物魔分

魔王個BUFF屈到

谷到隻5星補一吓補36000都打唔贏400關 cls

留名等攻略

btw係咪連wiki都無,,搵首抽攻略都難
完全唔似1隻出左1個月既game

有埋依隻就好 補多1萬都似

韓服出咗成年
但講真依啲驚你掛得耐乜都有
無咩嘢好討論同攻略可言

睇完首抽淨係知奧丁同補好緊要

個畫風幾有以前dnf個感覺
可以玩下，但啲ui同畫風好支那

竟然係韓廠

查過佢係真韓廠先玩
同公司作品仲有隻熱練戰士

真韓課都課得順氣啲

隻GAME最緊要都係補血
而要補得多就要靠攻buff
屬性最好都係刷攻buff

奧丁都有

有冇公會

開咗新公會 時代革命
申咗巴絲留個id喇

9/10 整合code
1 swordmaster
2 nowtheycome
3 thxapple
4 server
5 cheerup
6 midnight
7 scary
8 playhard
9 workharder

留個位 岩岩退公會
84lv
Id:Himlong

申請咗
I’d:宵夜

申請左
I’d: 次所舞次子

無問題

批哂

叉住電掛左晚錢關
D電無升過

申咗 id cfys

其實個轉生都幾鳩
升1LV加得個1攻1防 就要重刷經驗水
你話1LV技能就唔同

如果講爆傷buff
聖女貞德都有

Id MoQ

Id hakgwai

因為攻buff最萬能 打手同補都食到 雖然我都好想有

玩玩下又幾過癮

抽到魔王解決埋輸出嘅問題，儲石等5星奶Pickup。Btw，點解無人提依隻4星奶，明明有3個全體Buff(我無光頭佬，唔知佢咩料）。

依張先係

因為抽唔到

去到第4定第5個十抽
開始儲唔到石

我第50抽就儲唔到
想要隻魔王或者五星武

一日落就瓜 笑死

但係到後期就係睇你100轉定200轉

但我用電話掛未斷過
用ipad 模擬器斷到傻

你肯定無轉過

轉左一次

玩玩下都幾無聊

真係掛經驗水都掛到無體

50 抽, 都冇一隻補

刷左一晚都無悠伊

大家有無啲神裝5星分享下數值

先自貼，唔算洗得太好，之後有石先慢慢洗

申請咗 shiki

申請咗 留個位
天滅蚛共

附加屬性有冇得洗

可以呀, 都係冶煉揀番強化石去洗

唔見有shiki 呢個名喎

無體後，無咩好做，塔又卡住咗

男主用

想要魔王呀屌

申左 方舟
屌佢又話可以改名 改極都唔得

石抽未中過5星角

點揀? 一禁冶煉就自動改基本屬
邊度有得揀附加?

一樣, 抽左50 抽得一把5 星武, 仲用緊3 星補, 屌

我仲未開局

左面有石揀, 應該要用綠色石

update下

整合code
1. swordmaster
2. nowtheycome
3. thxapple
4. server
5. cheerup
6. midnight
7. scary
8. workharder
9. playhard

pin this

想問奧丁算唔算補師
抽到奧丁想問局

奧丁係打手，照開啦
聽講個個星期日都會pickup補師，遲早抽到嘅
暫時我打到350關34層塔都係用緊三星補咋

照開了，驚太遲開局會仲蝕
拿拿聲入哂D CODE先....

岩岩中左隻4星補頂住檔先

新手買帳應該買邊幾隻最好?

有冇人知d稀有度點排

好似係史詩>傳說>罕有>稀有

呢隻都有得買帳？

8591 有 post 但係唔知邊隻好用

其實我覺得唔洗買都得,一定要買既,就係悠伊魔王阿X斯3隻膽,加1隻聖女/路西法

武器可以唔駛追住？

重置帳號冇得入之前入過堆code

我都係得1把5星武,所以比唔到評價,好似話嗜血係好勁

唔該哂 巴打

想問隻驚D人物素質升級
有無話邊類型剩係專升邊幾種素質
定係全部角色都係全部素質都升

台仔話金幣升個個攻防係廢，缺資源就升下面三格先，有多先升攻防

頂，等我仲升左攻防.....
下面三格係爆傷同爆擊率?

仲有血

唔升攻會唔會唔夠力.....

靠五星武
攻得200
5星武坐底都千幾

五星武係咪都係抽人果度抽
因為我而家可以抽一次10抽但想留石等五星補UP

係 呢隻驚算佛 因為武同人同一個池抽既驚通常都好撚伏
呢隻5星算易出 相比其他驚
我都留緊石抽補

我而家用緊五星男主，奧丁同阿瑞斯仲有隻4星補同故事果隻弓手
第50關已經打唔到
唔知係咪未升高LV關係

我隻男主得6千幾攻,見到人地個D成萬攻

武器差好遠

前期用少少時間刷左經水同錢先,升到咁上下卡關就刷冰龍,跟巴哈玩法佢地主張升晒血爆傷同爆率先,經水就全隊50LV開晒技能就夠

刷緊了
太低LV打唔到上去...

其實佢加1點有2攻 都幾抵玩

150LV打後好貴,優先升爆其他野,升到無野升先升攻防都未遲

ON9原來我一路無開AUTO技能...

升裝又要錢,洗錢又要錢,臨訓掛左幾億錢,一下就無晒

洗裝

係 差唔多成千萬先升到尾果50lv

玩左幾日打去32x都未升過d5星裝
人都未升得掂見到住d體由9000落到得返2000

重複4星要超越定賣咗啲碎佢？

武器強化係咪無限升？

已經見底 而家回幾百體先ON一ON清體

我自己就賣,4星無乜邊幾隻上到場,除左2隻補

一日掃蕩得20次會唔會太小

有冇人會課金

建議除左男主之外,另外要主升另一隻輸出,男主係光物理,最好升光以外既法師,咁就唔會比D王BLOCK晒傷害

我玩耐少少先 無咩大變動 好難吸引我去課

我隊野3隻光 另外暗同草
草個隻廢到仆街 等緊換

蓋亞? 廢到笑

佢係強化200LV＋90LV就轉得
轉一次 強化LV上限＋1
唔明你講咩100轉 200轉

轉100次200次好難明咩

係...大家都係草 點解瑪麗勁咁多

上面有巴打話冇

轉1次都嫌多 轉咩100次

仲有乜公會

我同一套裝轉完係有升能力
雖然唔多
你升晒技強化唯一可以做就係轉世

佢講明轉世淨係強化LV上限＋1
即係你哂千幾體去加2攻2防同200血

400關痛到
起碼要一吓補40000萬先過到

PVP升晒全部野,最後要追求就係超越同轉生呢2樣野

升哂先算啦 技能都未升盡
升完角色 重要刷錢升武器
幾百萬就＋100攻啦 重邊個會走去轉生

又卡關,又要刷冰龍

湯巴我退左隻人換隻鬼刃入會

我咪話冇

喊出泥 奶媽抽左3隻啦咩事啊..

D奶比你飲晒啦

想問下人物技能幾多級係封頂
一招技升到15已經用左萬幾方塊.......

屌但係我仲要送免費抽果隻垃圾5星 5星武都3把...

21

強化唔好升攻勢同防禦 1點1點咁加 升晒都係得2百
裝備升1LV 都唔止黎個數 體力暴擊同暴傷升有用
轉世後期先好玩 開頭浪費材料 練1隻主 1隻補 加4打手先 好多時敵人有免疫
留定石星期日抽5星補UP
每晚11點轉日 唔係12

CHING你打多人一隻喎一主一補4打手

Hi 申左 id:火手狗

好貴......

1開始掛經驗水 之後魔方 魔方升到咁上下 就打錢
有時間先再打返魔方 掛晒佢送既體要十令個鐘 仲要希望佢唔好斷線
5分鐘回4體(好似係) 之後就得閒好多

練多一隻打手 避屬性免疫

草5星弓冇團技係咪換隻4星入去好過

瑪麗? 我覺得佢打王單體勁 下下爆擊

反正最後都係乜柒都練晒

體力開始見底,得返2000幾

最屈應該係兩隻團隊攻buff＋5星補
補5-6萬 打乜柒都得

等緊抽補

有5星補 但無攻buff角
得隻光頭 加得十幾%攻 補又補得少

仲有無公會有位

有呀 搵搵時代革命吧

有多個code
Herewego

入面有無邊位係呢度巴打？無我就拒絕哂佢喇

balabala

你依家先玩左兩日

所以我咪話後期睇你幾多百轉囉

呢隻game好快後期 放心

就係頭幾日送得多體 先升得快
升到個ac八十幾LV 你要100轉都唔知要轉幾耐
然後都係加得200攻同200防 唔講以為好多

推到189好想重刷刷隻莉莉絲+悠伊

中左莉莉絲

莉莉絲除咗＋主角攻 重有咩勁
奧丁唔係加全隊咩

有冇地方睇之後每日up邊隻？

唔知我見前幾面啲大佬都好評莉莉B同悠E

而家七千幾石 留到星期日應該有1萬 抽5次應該就有保底 希望中到補師...

500石

想要莉莉絲

打到307關 feel到完全補唔切
得隻3星補唔夠玩

路西＋奧丁已經夠屈啦 儲石抽中埋5星補 乜柒都打到
係差物攻 會卡魔法免疫＋光屬免疫 即係39層塔

留石等悠伊up啦

個保底分開計架喎

呢隻GAME刷一次首抽要幾耐?

其實想問光頭同悠伊有咩技
有冇巴打分享下

光頭佬都幾勁,4招全隊BUFF

分享啲技嚟睇下

光頭佬: 主動技係補血之後8秒內所有友軍加攻
4招被動,反別係攻,貫穿力,暴擊率,暴擊傷

5星補: 主動技補血,無其他效果
被動1係治療量加%,2係全隊加暴擊率,3係怪防減%,4係加治療量%同男主加%攻

係WOR
無計 都要抽奶媽POOL

多謝巴打指點

淨係刷到有第一張五星隨機卷 應該係好快 幾分鐘既事
第一次十抽就好耐
所以多數刷第一張卷 有五星奶媽就去馬
刷極都刷唔到可以奧丁都開得 然後留石星期日抽奶媽

如果係重疊帳號,要升到10LV先重疊到,大約10分鐘左右先1次

咁睇光頭佬好撚勁

4星D%數會低D,5星加攻既好似加40幾%,4星好似得20%左右

到你頂裝頂技 就算佢0.5你都係要刷咖啦

唔好咁大期望 補量極低

所以我依家用雙補,光頭佬當BUFF用,悠伊專心做補

強化係加體同下面兩個
邊個理攻防

所以咪講緊佢個轉世系統鳩囉
1轉都要用過千體力刷經驗啦
重講咩100轉200轉

光復香港 應該就快有3個位,
一個無玩 一個空位 跟住就快升5LV公會

點申請我想加

係度留名
有位會優先批

留名 popo game名

330物理免疫我屌

留名
ID 武漢廢炎

後面成堆法c喔

申請左id: 義人

唔知玩緊乜，斬斬斬又一關

申左，真名 方XX

電話驚不嬲都係睇多過玩
有時間手動就唔玩電話GAME啦

0體可以玩其他驚等回體

咩名

HodyM

即係咩? 叫popo?
唔見

湯巴仲有位嗎? id: yuffie

首抽中 可以開波喇

光復香港得返一個
但上面有巴打等緊入
你搵搵時代革命

我會建議魔王開會好D因為星期日有奶UP,魔王無

一定要刷到10lv後刪ac？
Del完再裝仲係原來果個

Thanks

係,除非你用基本登入方法

其他登入方法*

魔王係唔係UP緊 2%果個POOL?

個隻唔係,係另一隻

5星補好好開局,但最完美會要魔王

終於刷曬啲體

留位ok？ 走左團要等一日

OK

隻貞德其實幾癲下
點解咁低評價

留名，DLLMPOPO

+ 血無+攻咁實際?

一個3星補都過到340

勁喎

完全過唔到370

原來奧丁都有加攻

可惜同主角撞屬性 前期一定無咁興香

我見巴哈全部人都卡緊370

幾時up奧丁魔王好想要

我成日以為佢水嚟

痴線真係有人買AC

補血計攻唔係計血%
咁加攻點都好過加血
你都回唔切

依家無魔王覺得好唔夠力

韓版成3個月先出一隻新角

個問題係點會買依個陣
係買都買奧丁＋悠伊

韓版Skin

真係好DNF

性轉

又見到你
我都抽到佢
冇其他5星照用

官方食咗誠實豆沙包
出公告話係合成獸

依隻雖然係掛機game
但又唔錯

像素都好難唔似
不過佢D人設真係明抄再改少少嘢

買唔係問題
依個帳邊忽值

百貨應百客

喊出黎公會突襲光屬免疫但我5隻有4隻都光

係光+水免疫
我4光1水
打到喊出黎

附加屬性有無得洗

見到上面有巴打話星期有補師抽
其實係係邊到睇嫁？

有
用綠卷洗
記得睇佢有無寫咩幾多%提升
有就即係仲有得升
升咗再洗都會Keep住係嗰個品質

鬼刃求加光復香港

你唔係入咗啦咩

係咪得洗%

我係RANK 88既鬼刃,唔係上面個個

打370,佢條血好似一格都扣唔到咁CLS

係咪得%洗？定係好似普通果個咁洗

申左時代革命
名:楊格

咁

之後再上
上完佢個咩等級上升機率提高，即係仲有得再上

都唔知點過370CLS關,打佢RJ咁,佢打落黎就大大力

屌啊我又上去po po先
65萬賣200

批咗

卡370又無體，做乜9好

乜撚野事啊 抽極都係5星武 抽左成5把出泥 升都升唔切啦 我要角啊

我同你調番轉..抽左9隻角得1把武..好撚想要武器呀

台幣黎

靠技秒
有無奧丁 加勒西亞或者一樣技能既角
再配把屈機5星武

唔係奧丁 路西法先岩

紅龍勁

係喎 無留意到
柯南巴過唔過到400

唔夠頂 出完招技就死

唔得 試咗幾次
打到剩返4分1血就補唔切
起碼補4萬先穩陣 而家3萬6

你有5星補＋路西法會易D打
我加勒西亞要配把龍之劍 暴傷一吓扣6-7成血

然後頂到30秒左右

整合code
1. swordmaster
2. nowtheycome
3. thxapple
4. server
5. cheerup
6. midnight
7. scary
8. workharder
9. playhard
10.herewego

pin this

癲
我都係差少少血 不過補得7600
無5星補完全無人權

肝驚定課驚？

係要5*補+魔王/奧丁+幾把5*武先有人權

你係靠技秒？
我要靠磨

好似兩樣都唔係

用咗雙補都唔掂啊 唯有靠技秒
我諗之後啲boss應該有排卡

其實隻4*補都係當半隻打手黎睇 咁少血 又補得少

抽囉 有UP

托你呢句 岩岩中左！

真 仲要5星武歐到洗上史詩
利伸罕見

等緊魔王UP 唔知有冇

洗到史詩仲要洗屬性

被樓下個巴打中咗了

諗起都爽
仲要無固定來源

佢之前先話自己中咗3隻5星奶 9up

到底洗咩屬好用

無體啦
幾時派體力

得兩把五星，難洗到喊

咩屬好用d

一定係攻%暴傷%
暴率其實已經幾高下，好似無咁勁

你係要揭傷疤

我洗到傳說要-CD同BOSS增傷算
無咁多卷

暗黑奶嚟架?

唯一5星奶 突爆有so

好羨慕應該真既

暗黑係依家up緊

個人認為
奶 全攻擊%
輸出 攻擊%/對boss傷害
暴傷個range太低

講緊奶up 你走去抽暗黑 做乜野

試下有無feel先

我以為要抽暗黑先過到370
仆街了今次

你隊野 升爆5星武實過到
兩招暈 出兩次技都得

笑死

升5星武d卷長期缺既 升到2把去打

升爆係+幾

15當爆架啦 15之後用高級卷加大量錢

想問下有冇人試過引繼?

湯巴仲未收返我

我咪問咗
嗰個唔係你嚟?

no me rank 88

咁嗰個邊個嚟

重點係已經兩個鬼刃係入面

我係173592

點玩聖女男主奧丁全光

仲有咩

批咗
捐精睇下升唔升到LV

重刷吧喇
一個光無效你就喊出黎

悠伊 冇啦

卡左係170隻主111111咁扣

轉世有咩用

89 rank係我
改唔到名

收到

之後會有用

奧丁招全體加攻升爆佢
升爆悠伊

又到LAG機時間可以早抖

湯巴 已加 幫手睇睇唔該

ep7定哩隻好玩啲，望落咁似

加多隻暗路西法同悠伊,爆機

義人

整合code
1. swordmaster
2. nowtheycome
3. thxapple
4. server
5. cheerup
6. midnight
7. scary
8. workharder
9. playhard
10.herewego
11. ruok
12. thenwork

pin this

打突襲,隻BOSS完全瘋了快逃都仲打緊

係到諗緊莉莉絲勁既原因係咪因為高攻速容易D觸發吸血劍?

仲有破防+穿透

1隻s都無

第一條女主角黎喎

吸血劍5星武黎?

申請左時代革命工會
Game 名 nickga

日日都要入CODE,點解唔直接放MAILBOX

呢張圖又邊度黎
光法唔係SS咩

有冇巴打賣首抽號
玩到60抽都係得1隻5星

免費單抽中魔王

過份咗

申左
id 我妻善逸

好奇問下
有冇人知活動池啲獎勵分數如果個隻角色嘅up仲有冇係到？

到底有無必要刷首抽？
我陣
該隱
貞德
奧丁
約翰
全鳩部都光屬
係咪重玩好啲

呢到咁多kr面孔

我得男豬一隻光物理
其他全部光暗魔攻咪又係照打到

原來打龍真係會出5星裝

即係代表嚟嚟去去都係嗰堆鹹濕佬

淨係出過頭盔

成班毒撚

梳囉

推埋佢開過個新POST

湯巴申左入團 popo id名

第6關?

打唔到6
4嚟

我都係4,係咁出3星

開SER開始玩，我都係啱啱先出第一件